個男同事不斷畀singal我

但佢有女朋友
仲不斷畀singal我係咩意思？

笑4

真心想知

Gay

又gay 無新意

8年咩都變啦

思覺失調?

係咪想講single

睇佢眼神就feel到

點畀single

例如比咩signal你？

我返咗新工一個星期到
可能間公司細 加上除咗我之外都無一個2字頭
佢成日都會望過嚟我度搞到我好唔舒服

噚日我做做下嘢覺得熱就除咗件外套
我一直唔為意 過咗十幾分鐘同佢視線對接
先發現佢一路都望住我(望得比平時仲要密)

今朝佢借啲意畀一堆嘢我做 搞到我ot留晏咗
成間公司得返我同佢 佢走過嚟話一齊食飯
我見佢褲浪突咗出嚟 嚇到我死
我就話約咗屋企急急腳咁走

你醒目得黎 又真係痴撚線架wo 咁寫實既故事都可以隨便9作出黎 你既幻想力究竟有幾多

有冇一份好親切既暖流 從下方湧上去心房呀

Singal

屌你樓上全部盲

真人真事

singal囉咪

哄埋佢耳仔到 細細聲同佢講 屌你老母

文化部部長

是咪好有文化呢

咁你褲浪有冇突返出嚟俾signal佢

需要唔需要配合激昂音樂

有冇其他真人真事 個另事件好難判斷架